投票 咁樣制裁 大家滿唔滿意

有用 正阿 滿意了
其實講真無咩用 唔太滿意

大家覺得點

取消埋聯繫匯率就perfect

係

大家投票睇吓結果

暫時滿意唔滿意各半

美國第一個出手
其他國家要跟就唔太難了

希望第二啲國家唔好淆
因為講真啲講句
其他國家真係唔駛為我地做野

繼續投吧

我就覺得唔太滿意 始終影響好似唔算好大
想佢地報應大啲

剛開始咋

希望之後更多

武漢肺炎疫情對香港民主運動弊大於利？

可以投埋呢個